想點一首歌畀鄭若驊聽！律政司長鄭若驊回應被美國制裁，指美國動用絕望和非法的制裁手法？？

甚麼叫絕望
抬起眼望望
如今我在你面前呈堂
隨便收看

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況

律政司長鄭若驊回應被美國制裁，指美國動用絕望和非法的制裁手法，進一步加強她認為一直處事正確的信念。與祖國和全國人民相比，她的個人利益毫不重要，為國家服務感到自豪

我估佢係指 desperate